
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: D ' abord des dispositifs capables de faire se croiser les politiques scientifiques avec les problèmes rencontrés par les acteurs et avec les politiques thématiques
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: D ' abord des dispositifs capables de faire se croiser les politiques scientifiques avec les problèmes rencontrés par les acteurs et avec les politiques thématiques
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: D ' abord des dispositifs capables de faire se croiser les politiques scientifiques avec les problèmes rencontrés par les acteurs et avec les politiques thématiques
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ problème ]
appreciatif :: 1 :: [ problème ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: D ' abord des dispositifs capables de faire se croiser les politiques scientifiques avec les problèmes rencontrés par les acteurs et avec les politiques thématiques
No features found.

